政府同警察做咁多壞事,有無見過藍絲話要割席,割你老母呀

大家經歷左4個月抗爭,能夠帶領香港人走到呢一步就係不分化不割席
大家分化割席最大得益係邊個呀,係政府,係林鄭,係共產黨
做藍絲雖然係仆街,但人地Simple Mind ,永遠都不分化不割席
721黑社會打人有無見過藍絲話好暴力要道歉,有無見過藍絲屌黑警唔執法
黑警咁耐以黎無編號,鳩拉人,開槍殺人乜都有
有無見過有黑警話割席, 有無見過有政府話割席, 無呀無呀!!!
無論政府抑或比卡超繼續幫黑警講一個又一個既大話,唔好話調查,道歉都唔撚會有

你班撚樣就日日搞分化,林鄭前日先話要同勇武割席,你地就跟撚住做
你地要記住無勇武係前邊幫我地,我地唔會捱得過咁多關
無勇武,送中條例已經通過左
無勇武,黑社會依然肆無忌憚亂斬手足
無勇武,所有藍絲餐廳繼續收容福建幫
無勇武,你地連等美國人權法案通過既機會都唔會有

所以話割席?? 不了
我愛勇武,就如藍絲愛黑警一樣,點做都唔撚會割
不割席不分化!

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

我地要外國幫手先可以贏, 佢地全部人都係左膠, 所以畫面要做好啲, 唔好咁多裝修, 要多裝飾

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後